有冇人覺得鄭嘉穎個foodpanda廣告 呀~好煩？

日日都聽到，好能煩

好搞笑

係地鐵等人，煩到on9, 係咁呀～